---
title: 'Audit & performance web'
date: 2018-11-28T15:15:34+10:00
featured: true
weight: 4
metaTitle: 'SEO référencement'
metaDescription: 'SEO meta description de fou'
metaCanonical: 'SEO'
metaOgImage: 'SEO'
metaOgTitle: 'SEO'
metaOgDescription: 'SEO'
metaOgUrl: 'SEO'
description: 'Améliorez vos  performances et faites des économies'
icon: 'services/icons8-web_design.png'
thumbnail: 'services/headway-537308-unsplash.jpg'
headerTransparent: true
hero: true
heroTitleColor: "#bada55"
heroHeading: 'Web Design'
heroSubHeading: 'Améliorez votre retour sur investissement grâce à un audit qualité de votre présence en ligne, une collecte efficace des données et des recommandations concrètes !'
heroHeadingColor: '#fff'
heroSubHeadingColor: '#fff'
heroBackground: 'services/headway-537308-unsplash.jpg'
heroBackgroundOverlay: true
hero_background_gradient_one: '#000'
hero_background_gradient_two: 'red'
headerTransparent: true
heroFullscreen: false
heroHeight: true
heroDiagonal: true
heroDiagonalFill: '#ffffff'
heroCtaPreText: "Besoin de booster vos perfs ?"
heroCtaText: 'Contactez-nous !'
heroCtaTextColor: ''
heroCtaLink: '#'
ctaFooterBg: '#1c3ed3'
ctaFooterTitle: 'Je suis un call to Action de pied de page'
ctaFooterPitch: "Je suis un pitch pour le CTA. Si je ne suis pas renseigné je n'apparait pas"
ctaFooterBtn: 'Je suis le bouton'
ctaFooterBtnColor: "red"
ctaFooterLink: '#'
---

Passez à la vitesse supérieure ! Améliorez vos performances et faites des économies avec un audit de votre présence en ligne et une collecte efficace de vos données.

Qweb.eco identifie pour vous les points d’amélioration :

- [de votre site internet](#audit-sxo) pour **favoriser une bonne expérience utilisateur et son indexation dans les moteurs de recherche**
- [de votre campagne d’acquisition (Google Ads)](#audit-google-ads) afin d’**optimiser votre budget pour faire des économies et augmenter vos résultats (taux de conversion)**
- [de vos outils de pilotage et de suivi de la performance](#paramétrage-webanalytics) de votre activité en ligne (Google Analytics, Pixel Facebook, Search Console, etc...) afin d’**être certain que votre collecte des données est efficace, réalisée de manière responsable et permet de prendre les bonnes décisions.**


{{% accordeon title="C'est fait pour vous si : " %}}
- Votre site n’apporte pas les résultats escomptés ? Pourquoi ?
- Le taux de conversion de vos campagnes publicitaires est faible ?
- Vous êtes toujours derrière vos concurrents dans les moteurs de recherche ?
- Vous souhaitez mieux comprendre vos utilisateurs ?
{{% /accordeon %}}

---
{{% text-center %}}
## Audit SXO
{{% /text-center%}}
Notre **audit SXO** combine une analyse du référencement naturel (SEO) et de l’expérience utilisateur (UX) de votre site internet. Vous bénéficiez de retours objectifs sur la qualité de votre site perçue par vos utilisateurs (vos clients), mais aussi par les moteurs de recherche.

---
{{% text-center %}}
## Audit GOOGLE ADS
{{% /text-center%}}
Notre **audit Google Ads** passe en revue + de 80 points de contrôle sur la stratégie, la structure, l’hygiène et les performances de votre compte. Vous obtenez ainsi des recommandations concrètes pour améliorer votre retour sur investissement et faire des économies.

---
{{% text-center %}}
## Paramétrage WEBANALYTICS
{{% /text-center%}}
Nos différents **paramétrages Webanalytics** (Google Analytics, Google Tag Manger, Google Search Console, Matomo, etc.) analysent votre stratégie digitale et évaluent l’efficacité commerciale de votre site internet. Vous simplifiez le pilotage de votre marketing digital avec des données et une bonne hygiène de collecte, des tableaux de bord visuels, opérationnels et des recommandations permettant de mettre en place des actions concrètes.